GoGoVan 貨車意外中竟然有咁既好心人伸出援手

原來保險狗真係真心為客戶，籍今次死人事件警惕世人要買保險，仲要一定買宏利，嘩淨係睇佢旗下既保險狗如此細心已經值得我轉會，大家話係咪

咁細心既保險狗值得推薦

打完段野咪算
留埋卡片做乜鳩

等我仲以為係岩岩撞完車就即刻有個保險個黎叫你而家買保險

借刀